# Desafio .NET Concrete Solutions - Glaucia Lemos

Desenvolvimento de uma aplicação RESTFUL WEB API 2 com autenticação para o desafio da Concrete Solutions.

##Recursos utilizados no desenvolvimento:

- WEB API 2;
- Utilização do Modelo de dados com Entity Framework (Code First - Migrations)
- MVC 5;
- Padrão de Interface com AngularJs
- Bootstrap 4;
- Frameworks de Autenticação: OWIN, CORS e Identity;